ReadMe

Para este seminário, criamos um aplicativo que é basicamente uma calculadora visando proporcionar economia aos compradores de combustíveis do tipo gasolina e etanol, visto que o preço de ambos se alteram diariamente, e com o constante aumento de preço a economia é importante e o uso do app se justifica.
Para desenvolver este aplicativo, utilizamos o framework React Native, que foi criado em 2015 pelo Facebook, tendo como principal função o desenvolvimento de aplicações mobiles. Com uma vasta biblioteca disponível, possibilita criação de apps em Android e IOS, com o código feito em React Native, é convertido para a linguagem nativa do sistema operacional, proporcionando um aplicativo mais fluído. 
O objetivo da calculadora é receber o valor atual da gasolina e o valor atual do etanol, fazendo instantaneamente o cálculo para ver qual é mais vantajoso no momento, se baseando na percentagem em que o etanol tem que custar até 70% do litro da gasolina para ser mais vantajoso. Desta maneira, foi possível demonstrar como o React Native funciona.
